火牛推介

650 ATX

Antec blacklisted

琴晚部機用用吓出𤓓味
自己restart後bios出error "power supply surges detected during the previous power on"
本身用緊Antec 650HCG

無限budget 就上amazon 買Seasonic Prime Ultra Titanium 650w

gtr

Evga 650 p2

Cooler Master MWE Gold 650 full-modular或者V650 Gold都得

V650都算

Mwe你都好拎出黎講？

師兄係咪之前推9600k + z390
個位巴打

記得你用緊turbo卡

條垃圾都唔知係咪腦場sales黎
推埋哂啲垃圾

我都用緊

一早block咗佢

人地blacklist咗antec，所以唯有推cm

如果唯性價比最好就antec Neo eco gold 650W

利申：Antec Neo Eco Gold 550W用家

Seasonic

屌你老母

無限budget: Corsair AX1600i

可能佢個機箱淨係放到650w psu

EVGA G5 AMAZON 做緊特價

RM650x ?

搭單一問
求650W火牛平靚正推介
唔該哂巴打

CWT OEM

Cwt算係咁啦

Ax不了

why? What do you recommend then?

無，我死過隻啫

Evga 1600 t2

In超級花，we trust

你唔好彩啫, 買邊隻火牛都有機會死

發仔都壞過3隻ax1500i
咁嘅價位嘅牛，壞嘅機率會唔會高左d？